台北獨遊

有冇人呢兩日係台北得閒一齊食飯/clubbing